[多圖] 台妹心口有巨物阻視線 IG發文望有男生能為她綁鞋帶

J之前麻煩各位嘥2分鐘時間做咗呢份問卷先：

J完後麻煩各位嘥兩分鐘時間做埋呢份問卷：

done

得對波咁樣衰點j

咪臭係 咁撚豬 我幫你地屌埋

塊面好似路飛二檔咁

整容失敗樣

Done

jed

個鼻打針定整過

唔好爭 呢D下欄嘢等我嚟

Done, 但係問卷有d長,

下次可以試下12條以內可能會好d

巴打識玩

兒登仔太飢渴
整容失敗拎嚟 j 同韓君婷一鳩樣

Ig?

Done
有冇考慮過英文差嘅人

仲有屌你老尾
IG呢

見到d人講done先知有問卷

利申 無做

唔該晒咁多位巴打

個鼻整好少少就好喇

一隻手好難填

DONE

算有誠意
幫幫你

ig文呢？

最有效解決土地問題既方法應該係禁止大陸人落嚟
發展乜地都冇用

疑似假奶

佢係得一張影得靚 仲以為唔同人tim

幫唔落
個樣不了

我屌埋你個份

呢啲屌一次就算
拍拖結婚

Btw done

你個問卷唔target年齡既話好難拎到有用數據
好似我呢啲後生仔跟本就唔識填

Hkcc?

個look好似鬼佬玩開嘅東南亞裔性玩具

夠數

冇J到
係咪可以唔做問卷?

唔知點解會諗起 michael jackson

法官大人

樣一般
但法官大人我屌

完全封鎖